私了時有鏡頭影住,扮藍絲打人得唔得

大叫支持何君妖清潔香港再私了
大叫支持香港警察再私了
大叫 我既委任證唔洗比全世界睇再私了

令藍絲新閒屈唔到自衛變我地主動打人

以武制暴拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影